（矮撚入）增高方法

每日拉筋+跳繩+食多少少肉+訓7個鐘
廿歲後 171--＞178

加油 你當每日做完會高0.01就有動力keep住

歡迎提問

幾時開始做架

22仲有無得高

其實18歲重有冇得高
好多醫生都話18歲就停止長高

25仲有冇得高 ？

樓主老豆老母幾高？

又想撚狗

seed呢?

做乜撚野

唔撚係掛，真係有得後天增高

收皮啦矮撚

利申米九尾

屌你老母 仆街到你咁樣真係少見,不停撚人當樂趣
祝
樓主出街比車撞死
做愛抽插時劇烈到斷賓周
女友不停比帽你戴
食飯啃死
老母比人連到猝死
生愛滋生花柳生睪丸癌生前列腺癌
忍屎忍尿忍唔到

無撚用架屌你老母

用左幾內時間 ching